壁屋開始多人

過百人包括傳媒等緊陳同佳出獄

好期待佢條仆街出獄講咩